有冇人玩開wakesurf？

呢排幾鐘意玩
目標係玩多啲花式
有冇人有玩開

想玩

去啦
好好玩

我有

想試下玩

喺邊到玩開

我嗰陣都係想試想咗一段時間
玩完之後直頭想上堂學skills

幾錢一堂？一粒鐘？

我唔係上堂
租艇就大約$1000/hr
多數有人教
有平啲但可能冇人教

西貢

玩左一季水
好貴
衝浪算

真係好貴